用緊iphone嘅你地會唔會開reduce motion

不嬲都開
開嚟做乜鳩

iOS11 d animation好慢所以先開

開左真係好好多

iPhone啲animation 咁靚，唔捨得熄咗佢

無開過

我部ipad升左ios11之後開safari個animation會laglag地

X2

熄左不如用android

一定熄，iOS11嘅animation好唔自然，唔熄睇壞眼

開，因為唔用睇得舒服d

順便電襟用d （好似係)

開，唔係會睇到眼花

升左iOS11未？d animation又樣衰又慢

所以我升咗上ios 11 兩日後就降返落10.3.3

開咗過場轉apps離遠都畀人𥄫到，所以都係唔用